# Логирование в формате

## Что нужно сделать
Реализуйте декоратор, который будет логировать все методы декорируемого класса (кроме магических методов) и в который можно передавать формат вывода даты и времени логирования.

Пример кода, передаётся формат «месяц день год — часы:минуты:секунды»: 
```python
@log_methods("b d Y — H:M:S")
class A:
    def test_sum_1(self) -> int:
        print('test sum 1')
        number = 100
        result = 0
        for _ in range(number + 1):
            result += sum([i_num ** 2 for i_num in range(10000)])

        return result

@log_methods("b d Y - H:M:S")
class B(A):
    def test_sum_1(self):
        super().test_sum_1()
        print("Наследник test sum 1")


    def test_sum_2(self):
        print("test sum 2")
        number = 200
        result = 0
        for _ in range(number + 1):
            result += sum([i_num ** 2 for i_num in range(10000)])

        return result

my_obj = B()
my_obj.test_sum_1()
my_obj.test_sum_2()
```
Ожидаемый результат: 
```commandline
Запускается 'B.test_sum_1'. Дата и время запуска: Apr 23 2021 — 21:50:37. 
Запускается 'A.test_sum_1'. Дата и время запуска: Apr 23 2021 — 21:50:37. 
Тут метод test_sum_1.
Завершение 'A.test_sum_1', время работы = 0,187 s. 
Тут метод test_sum_1 у наследника.
Завершение 'B.test_sum_1', время работы = 0,187 s. 
Запускается 'B.test_sum_2'. Дата и время запуска: Apr 23 2021 — 21:50:37. 
Тут метод test_sum_2 у наследника.
Завершение 'B.test_sum_2', время работы = 0,370 s.
```

#### Совет: 
внимательно пересмотрите видео 29.4, если сталкиваетесь с трудностями в этой задаче.

## Что оценивается в задаче
 - Результат вычислений корректен.
 - Модели реализованы в стиле ООП, основной функционал описан в методах классов и в отдельных функциях.
 - При написании классов соблюдаются основные принципы ООП: инкапсуляция, наследование и полиморфизм.
   - Для получения и установки значений у приватных атрибутов используются сеттеры и геттеры с соответствующими декораторами.
   - Для создания нового класса на основе уже существующего используется наследование.
   - Для статических и классовых методов используется декоратор classmethod.
 - Формат вывода соответствует примеру.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
 - Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов, кроме args и kwargs. Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.
